一哥：得34宗警察投訴 大家識做啦！！

睇黎34宗覺得好少
睇黎想我地血洗你地班警犬

大家唔好客氣
歡迎大家投訴！

痴線 得34個？？